醫護爆料：淨係救大陸人唔救香港人 (FC ED)

呢件事由我朋友親身講出黎，唔講咁多自己睇

希望咁多位醫護，我地一齊罷工好無？
其實唔止醫護，全民罷工 得唔得？

可唔可以幫手spread?

基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身土發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣，相應嘅DNA 相似度都有225/228

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017淅江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 武漢沙士病毒入侵人體嘅方式異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS 同埋2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦顯示武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：好有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

香港人唔入得isolation ward?

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

呢個政府推全香港人去死，直頭要全民大罷工

係班仆街瞞報在先，其他國家已經拉左返差館
係香港先咁落後要醫護去死黎救生番

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

Up

推

推！離哂譜

diu

罷工

佢講既野同你標題唔同喎大哥

真定假吊

香港人係可以入isolation ward
問題係當病人係普通病房急救既時候
係唔會有時間轉去isolation ward
但依家住緊isolation ward 既係邊班人？
係班仆街大陸人呀！

罷工啦

呢啲爆料睇到好悶，醫護唔罷工，繼續係度呻但又攬住道德包袱話「不分種族，有病就要救！」，係無人幫到你地。

痴撚線

林鄭向香港人報仇
不得好死 林鄭

我會罷工
我都好努力叫緊身邊既人罷工
我只係想個d仲有道徳枷鎖既醫護睇下
你當人係寶人地當你係草咋

香港人普通肺炎有得救唔救
救班死撚硬支那人武漢肺炎

拎班支那人去解剖做實驗搵解藥仲好啦

個臭閪幾撚憎醫護呀，佢而家就係要報仇，報當初班醫護係醫院搞連儂牆，搞人鏈，搞集會果條數。

賀一誠都夠膽話趕武漢人走，即係支那政府已經默許封關，但個臭閪而家就係要鬥氣，因為醫護落佢面。

爆你老母料
淨係見到你個濕鳩工會2月3日
就知輸死鳩硬

push
HA高層全部都係仆街

我都睇到好嬲

但我只能做嘅只係準備同你地一齊罷工

有普通肺炎而住普通病房既病人99%係香港人
要住武漢肺炎隔離病房既人都係支那賤種

陷家產大陸狗全部去死

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

29號開始，集體請病假啦
唔好等工會先罷工，太遲

而家事實係唔封關，大陸西日日湧落黎，周圍播毒
香港政府冇盡力去保護香港人
點解呢d 野要前線醫護去承受，明明可以唔洗咁
醫護的命就唔係命咩，醫護既屋企人唔係屋企人咩

支持醫護罷工！！！！

就算佢依家封關 都唔係因為唔再比支那人入境等香港醫護醫
係因為 佢已經放夠人入離

封左關之後 都要繼續罷工
因為已經太遲啦

要驅逐中國人救香港 救自己....！

自己睇 幾多支那人入離

依班支那人 都準備落離紮營
炒車都好 只係未發生....

醫護一定要要求驅逐支那人出境 先復工
封關已經都無撚用 封左都係廢
唔趕走依堆支那人
你地條命 只死於 醫治我地既敵人
同埋 政府既陰謀手上

駁唔到

你係就入稟告鳩落order條友

全民罷工啦屌

難聽d講句
死係醫護死先 中係醫護中先

而家武漢比左副好牌醫護
香港人亦都願意成為醫護既賭注
咁都唔行上賭枱同政府show hand

咁無架啦 跪低同祈禱只會換來恥笑

港府因人道危機將會提供免費醫療醫護加油喔

push

一齊罷

第一階段，最簡單、最可行的封關要求

最簡單的做法： 只容許港人、公務、商務及探親簽註進入。其實簡單來說就是暫時取消自由行及旅行團，回覆03年前的內地對自由行的出入境管制及不容許旅行團進入。是可以在5分鐘內宣佈並24小時內執行的。香港的入境處絕對有能力做到過濾。

當然可能還會有不少人能進入，但是必然少很多很多倍！
後續的封關可以再做，但這個必須立刻做！！！

推新年都要屌佢老母

初五罷工
逗你老母臭閪利是

港共賣港求榮 不得好死

我願意同醫護一齊罷工甚至辭職
光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

真, 我都聽醫護同行講過

罷工救港 功德無量
請加入工會

PUSH

Push

佢要你香港人死晒啊，明未啊

我準備好架啦一齊罷

係醫護，的確唔tube 唔bag

落馬洲關口淪陷

而家係救武漢肺炎優先 唔救普通肺炎
中武漢肺炎大部分都係支那人

要狂爆料，同埋一齊罷佢老母工

大家要自救！
全民罷工啦吊！！！

屌 明明普通肺炎有得救
武漢肺炎無藥救
點解要為班救唔到嘅人 去犧牲本來有得救嘅人

醫護做夠道德撚未

罷工救香港！

睇殺人正苦依兩星期對疫情的應對同回應市民的口吻，我只能選擇相信佢地真係會咁做！ 香港人要自救！請醫護們罷工救自己及家人，救香港人。
支持醫護罷工！

攬炒啦, 仲救邊個唔救邊個

呢啲叫一手料，唔係FC

你聽日就好罷工啦
直至封關前都唔好番工
如果唔係你性命都隨既不保

成班政府都高層日日都推啲嘢出嚟害香港人

罷啦一定要罷 仲要唔係一日

救命啊 喪屍圍城

醫護人員要擺脫道德枷鎖，正如好似「孝順」呢樣野咁，佢情感上束縛左你，即使你兩老對你極差，你都可以死狗咁孝順，呢種叫「愚孝」。

同樣道理用係醫護上，你呢個枷鎖會令你害死好多人，你將來再繼續救人，都清洗唔到你既罪孽，你地會悔疚一生。

意思係香港人同醫護唔入isolation ward, 選擇性醫治. 由得支那人入去等死

屌...

個ward 無cam, 無人醫, 無人知. 家屬又唔係香港人, 無人會complaint

大陸西惹到周身毒仲想香港人埋單
就黎搞到我地命都冇，仲番乜工
罷佢老母工啦

封左關都未翻得工住
就算佢依家封關 都唔係因為唔想再比支那人入境
係因為 佢已經放夠人入離

封左關之後 都要繼續罷工
因為已經太遲啦

一定要驅逐中國人
先可以救到香港 救到自己....！

自己睇 幾多支那人入離

醫護一定要要求驅逐支那人出境 先復工
封關已經都無撚用 封左都係廢
唔趕走依堆支那人
你地條命 只死於 醫治我地既敵人
同埋 政府既陰謀手上

一齊罷佢老母

要醫護手足罷工
就要眾籌課金
等佢地無後顧之休

正解呀

香港人同醫護唔入isolation ward, 選擇性醫治. 由得支那人入去等死

個ward 無cam, 無人醫, 無人知. 家屬又唔係香港人, 無人會complaint

林鄭一方面要為自己反送中補鑊，另一方面就要向香港人報仇！
反正佢根本唔撚會落區，出入都係私家車！
隻毒婦就係要借病毒之手解決香港人！

如果真係咁過份，一早應該開記招煲大佢啦，成撚日傳埋啲自製whatapp 圖做乜鳩

罷 一齊罷

up

仆街政府

下次左手寫字

On9 push

pish

稅就我地交 優先就唔係香港人 啲錢我地出既 佢地有咩權咁做 真係好撚嬲呀 我唔想做順民呀 有咩行動呀 唔想坐以待斃

高招 pin呢個
點解死？我鬼知 番去你老母個閪到問

tui

醫管局都講到明
仲番工？

仲要免費有最上等設備

交稅果個死左都無人理

係呀大陸而家仲係可控可防呀，你快d 番大陸玩啦

除左罷工都無野可以壓止班賤畜落嚟

唔好講咁多
亦唔需要講咁多
唔好浪費自己打字嘅時間

必須罷工

核彈

由97第一日已經開始清洗香港人架啦
好出其呀？

為份糧唔得嘅

咁都叫FCED？
同埋如果要爆料點解淨係搵樓主你而唔係蘋果立場呢啲有公信力嘅媒體？
大家睇定啲先
真實性存疑

全民connect叫口號
我唔想見到有任何一個香港人白白犧牲
每夜十點窗外封關

人地幾時話唔罷工咁惡話人做乜

人地開po係想同大家講依家有幾離譜想同啲人一齊Join罷工啫

肯認自己賤民未呀香港人

真心，我覺得佢已經放晒料叫班中國高官同家屬嚟香港

所以話
唔罷工
死9梗
全港大三罷

dllm香港人比 醫就醫支那 重要個菌係支那帶過黎

沙士支那已經害死比撚哂好多香港人 重有膠鐵東江水公屋唔會數完嘅野 錢就香港 用嘅反而唔係我地 逼到幾多香港人後生仔癲同絕望？

重醫得落支那人？罷工please 一陣命仔冇埋

推呀吊

不過我贊成罷工

屌你老母

嬲撚到完全無法形容 重忍得落？點解重要同佢地講人道要醫佢地？

仆街港共HA !!!

大家係咪要坐以待斃
想邊隻狗官落地獄先

不如話醫管局有最top既醫生
然後叫d大陸佬去醫管局啦
係果度札埋營更好

正解

真係唔好忍，一齊三罷留在屋企

cls

都係嗰句 啲道德撚上身既醫護一日唔撚罷 你爆幾多料出嚟都冇用

含淚返工，完。

香港人，復仇

想種族滅絕

支持

推翻政府
斬首林鄭

不如搵人譯呢個對話放去微博廣傳，嚇撚到班支那人唔敢來香港醫

無錯呀

唔知 落馬洲定深圳灣 關口淪陷

屌

叫返日本仔去救啦 日本而咁左膠

仆街HA

好撚驚。。。

有決心罷既，琴日已經罷左，今日就開放俾支那人入黎醫病，你覺得點？係咪好似泛民話齋，仲有險可守？

呢個真，呢啲資源係好有限，大陸人用左香港人就無，同埋因為感染控制關係，好多本來插喉救得返既case宜家無得救，即刻你唔係wars但重症肺炎都要攬住一鑊熟

點解唔送去解決軍醫院醫
大家都係大陸人
同聲同氣

有錢你都無命享

自己睇下點解要3/2啦

痴撚線 根本係靠病毒進行種族滅絕

睇你老母

推呢個

其實醫護可唔可以hea救大陸狗

支持罷工

「本會罷工目的並非為癱瘓醫院，而是希望逼使醫管局及政府答應本會五大訴求」

唔好戇鳩啦，你全部醫護係醫院自殺個政府都唔會理你，跟住仲係度自辯點解２月３號先罷工，唔好講廢話啦，個法律保障你，你已經中病死埋啦。
同埋我想問法律保障你，你嬴硬架啦？

好好笑

跟規矩做事？到2月3要入境既都入曬啦
有撚用咩屌⋯⋯
算啦我唔係醫護 冇入醫院冇資格出聲

實中嫁？

如果係真ge,都係你地自己揀架姐

請罷工

推爆佢呀dnlm

咁樣即係專業失得
直接罷工好d

罷

總之, 你地罷, 一齊罷
唔好計較用咩方法
總之唔出現喺工作地點
唔好話咩請假唔算
7-8成人請夠一個月假
我唔信林奠可以繼續咁玩

同埋你用下個閪腦，就算你法律保唔保障，你地醫護罷完工都一定會被醫管局清算。

所以無決心就唔好學外國罷工，試下駁我

dklm!!

129 大三罷！

人工置頂
垃圾醫管局

留番你呢啲支那五毛玩啦

咁你唔辭職去封關，好撚好笑，比人清算又唔係你

So true，一邊呻住話好慘，轉頭又爭住無套含撚係未想我地表揚你地對大陸西既大愛同無私奉獻先滿足？

1.29 和你關

海關、入境、醫護
各界人士 一同封關

同埋po火燒隔離營俾佢地睇
等佢地知道黎香港俾人隔離就等俾人燒

Tui

幫推

痴線

必需罷

痴線，駁唔到人就叫個騎師落場同隻馬鬥快跑

唔罷工，唔堵病毒源頭
咁點抗疫？
其實等於幫佢柒婆
搞得掂，佢上去攞獎
搞唔掂死醫護，唔關佢事

佢同黑警一樣無野輸

自己揀啦 屌 仲聽order， 如果唔合理咪鳩理

林奠柒婆你想害死幾多人 拆散幾多個家庭先肯收手

病毒係堵唔到，因為臭閪唔會封關，除非香港個中招者既proportion已經達到佢心目中既Target.

而家唯一一個辦法，就剩係醫護立即罷工，要罷到７成左右既醫護，任由醫院癱瘓，因為係民心所向，唔會有人怪，唔知仲驚乜，仲行斯文果套，咁你咪俾人壓住黎打囉。

正如今時今日，有黑警俾人殺，唔通民心會轉？無可能啦，咁簡單道理。

721 831 101 1111

講真我唔知點幫
醫護有手有腳仲有腦過我都救唔到自己
我可以點
越嚟越灰。。。

緊急呼籲！香港人救自己！未來將一日感染20萬人？！〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-28

有冇醫護手足確認下

林奠幾時死

呢個要廣傳
點解封關咁基本野都要罷工去爭取
垃圾政府

醫護要救自己。
你係條街仆街，其實人地點講都好，你最後都係自己起番身。

香港政府同黑警係咁諗

香港人比錢交稅條命就賤過地底泥
政府係咪想迫死香港人

DKLM

好恐怖 多謝你有勇氣講出黎
香港人好似變佐二戰猶太人咁。。。

CLS

宜家係你係觀眾，未準備好就叫個後生仔落場同泰臣打呀？咩騎師呀9唔搭8

罷喇
大家

求你地罷工啦

Pish

中共今次肺炎明顯係遭天譴
但死到臨頭都不忘繼續害香港人
係都要拖香港人落水
真係好賤

反正都係死，行入肺炎果邊感染下咪有人救囉，食腦架嘛

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

全民三罷

睇第一句就知fake 拉

反港共政府 唔係一時衝動 唔係暴力 係人性

所以醫護今次一定要罷

今次同之前沙示唔同
之前係唔知

今次明知，可以减少感染，點解唔封關
2003 都叫差唔多半封

但醫護好似重好偉大，咩急緊關頭

香港醫護係醫香港人
唔係為大陸嚟醫

大陸人入唔到境就唔做醫
唔係不道得
係大陸話自己世界第二大經濟體
咁點解要死過嚟醫？

同大陸其他城市都封關，點解香港唔封得？
咩野道理？

死柒婆，跟住會無好死，爆閪爛閪死
睇番粉嶺公屋條片
12/12已開始送貨入去
箱上面寫1000條被
政府做野從內好柒，幾多就係就多
間公屋已放好晒傢俬
唔好講話係工人用
全部一合合既

即係11月已發生
8/12 8個被人拉已越嚟越嚴重
12/12柒婆已搞緊粉嶺集中營（隔離營）
依家先講準用？
政府從來做野都係好慢
即係咩都一早知道

吊佢個仔條女

仲話道德
撚有一視同仁

樓主個朋友又係聽佢朋友個朋友講㗎？

總辭啦，真係鳥為食亡

手機台五毛

本身啲ventilator 係擺到general ward 都係
依家WARS, 變左general ward 無可能擺
咁isolation 同埋ICU 床位有限
無可能收到咁多tube case
真係搞鳩死香港人

屌你老母痴撚線
點解可以有啲咁既決定？
口口聲聲乜都話人道理由
但係香港人永遠得唔到保障，
反而帶病大陸人就優先治療
仲要免費，一步一步踩住我地。
奶共奶到咁真係仆街，
有時就共渡難關，香港人埋單
柒婆港共全部落地獄

到而家都唔係好明，點解唔可以香港優先？做善事，都要搞掂自己先啦！林鄭個賊婆點解要扮聖人，慷香港人嘅慨，黎換自己翻身機會，有好多香港人會因此冇命，家庭破碎㗎!

但係如果你係醫護人員/隔離病人
係普通病房bag 人其實有風險
如果佢有病就成個病房攬炒

根本醫護唔即時擺工先係害死香港既幫兇

推！

快撚啲罷工啦屌，仲係到救大陸人，屌哂你地

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

總之支那人就要死

仲有香港人落佢面，佢仲唔趁呢個機會殺埋我地？

為左自己條命同香港人 真心求醫護罷工
憑咩要你地放棄自己條命去救個都會死既支那狗

香港人交足稅係香港仲衰過二等公民

香港人就坐喺度由佢殺？

我準備好聽日同全香港一齊罷工

仲唔罷工呀就係多謝你地
祝你們全家得武肺

除左粉嶺公屋隔離營
香港郵政11月中亦已經停武漢快遞,仲要話開放時間另行通告
正常黎講最多延遲,唔會停止仲要無限期至另行通告
如果話政府冇收到風我真係唔撚信

岩聽，而家只醫護救到自己，罷工啦，你地齊心就得嫁啦，好似黑警咁齊心，政府無可能清算每一個醫護

WTF

等睇港豬命都唔要準時返工

呢個根本係中共既陰謀

罷得未 利申內科男護士

真係屌你咩

推俾多d人睇到

罷工未

p

6個月黎話你知香港人就係二等公民，所以唔好再講咩同政府談判求柒婆封關，佢不嬲唔會理民意穫穫都同香港人唱反調。

只有濫炒等政府自已跪底，罷工又好咩都好呢邊既人立場強硬d，等柒婆佢自已收拾殘局先係出路

罷工啦 屌

一日唔撚罷工 一日奶共港府都會照放大陸喱入黎
大家罷工救港啦

屌 推

咪就係
罷工就係對住呢個on9政權最有力既武器
但係香港人

白癡
依家直接叫班醫護唔撚做啊屌你老母
仲喺度話有冇份工
喺呢度怕冇大台罷工嘅話
嗰少部份打工嘅人會變Condom
係咪癡撚咗條線啊
死到臨頭仲有顧住返工
依家咁撚柒多喪屍你係醫唔撚到
繼續返工就真係變Condom

屌你老母仲話同人講獨立
死撚到臨頭都做嘢咁撚笠
換你班廢柴香港人想去咪同而家班高官一鳩樣咁垃圾
終於知道係人種嘅問題
香港人係唔撚適合管治

一日未爆出嚟都有好多人唔知驚

全民三罷 刻不容緩

依家情況已經更加痴線
其實佢哋肯罷工
結果就玩程序
2月3號非緊急嗰啲罷一日
2月7號先升級行動
個政府就下年佛誕先同你封關
中間有幾多喪屍沖咗入嚟啊
你班人過唔過到呢關都唔撚知啦
仲喺度怕事後俾人清算
嗰個咩垃圾ha工會簡直係高級維穩嚟

政府係想殺哂香港人 只救大陸人

擺

一講罷工 我一撚定罷
我救下你地 你地要保障自己安全

全港肯罷工
林鄭仲洗撈？

再咁搞法就暴動啦

罷得未

我已經ready了
全民罷工，我同醫護罷！

扯口罩攬炒啦

解散警隊 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

你班撚樣仲唔擺工係到9up有撚用咩
警犬都笑九你啦

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

真係好矛盾 我知道唔應該blame the victims
但係好恨鐵不成鋼 醫護手足我求下你哋罷工啦

除左屠殺支那人之外，都唔知點救自己
醫療又唔撚收支那人錢，又唔封關
只要冇晒支那人，香港人先有機會係條隊排番前一格
香港人既身分同仲衰撚過新疆人，交稅買難受

咁又難怪啲人成日話有險可守既。

我成日覺得時間証明一切，咁佢地決定2月3號罷，呢幾日記得準備好啲喎，仲有大拿拿6日時間，呢個罷工一定好成功。

我就睇下呢個罷工用幾多條命黎換。

醫護17年來沒加過薪?

我同醫䕶一齊罷工

七二一

即係攞埋條命出黎都要番工

咁我又睇下你聽日做左啲咩咁巴閉，唔好同我講射左一日波咁叻呀

我咩都唔做就睇佢地死

咁你收皮啦，唔係幫手就唔好咁多意見

吹漲？

吹唔漲，不過block 9你分化5毛啫

唔夠講就分化5毛
你從頭到尾係一句都反駁唔到我呀

agger 係就一齊罷
唔使再靠呢啲爆料俾理由自己

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

吓？邊個唔夠講？一句吹漲係反駁？不過5毛質素係咁上下

羅范焦芬的七十歲兄長管理醫管局，兩兄妹冇好野。

咪係

有d野，做左出嚟
之後拼出嚟就知成件事

所以佢唔敢獨立調查
一查就所有野出晒嚟

一齊罷啦

pk政府，pk ha，罷罷罷

林鄭要向醫護報仇，因為醫護多數係黃。

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

越黎越嚴重，好多國家都失守開始中招

灣武漢肺炎累積7例！新增2例70多歲武漢女陸客「同行來台觀光」

依據中國大陸疾控中心通報及各省市區衛生健康委員會公布資料，中國大陸截至1月27日累計4,515例新型冠狀病毒感染之肺炎確診，其中976重症，106例死亡。基於中國大陸各省分皆持續出現病例且急遽增加，疫情嚴峻；且WHO已表示該病毒具人傳人能力，感染風險增加。

目前國際間除我國外，累計62例確診病例，泰國8例、香港8例、澳門7例、美國5例、澳洲5例、新加坡5例、馬來西亞4例、日本4例、南韓4例、法國3例、越南2例、尼泊爾2例、加拿大2例、柬埔寨1例、斯里蘭卡1例及德國1例。

推熱門

DLLMCH

Crazy

好仆街

Pushhh

咁好難搞...
睇佢的內容都似似地~起碼佢似係醫護先
罷工啦...而家情況都夠差...
真係多謝晒一班醫護

1.28 肺炎病徵大陸人在瑪嘉烈醫院暈倒

1.28 疑似感染者喺荃灣暈倒 拒絕去醫院

1.28 地鐵站分別有4人倒地

1.29 瑪麗醫院兩病人對中國肺炎呈陽性反應！

1.29 屯門有人係輕鐵入面昏迷 醒番嘔到周地都係

1.29 銅鑼灣ilea入面有人疑似嘔吐

武漢肺炎／疑是「無症狀感染者」！她返鄉19天沒發病 5親友全中標

這5名確診病例都沒有武漢旅行史及居住史，而家中也只有魯男的女兒是從武漢返鄉過年，但她本人卻沒有發病，引起外界關注，認為她已返家19天，「應該已經過了隔離期，為什麼她自己還沒有發病？」許多人認為她若是「無症狀感染者」，那麼周圍的人如何才能確定自己是不是密切接觸者？

1.29 天水圍牛涮鍋對出有人暈底咗

1.29 銅鑼灣ilea入面有人疑似嘔吐

1.30 屯門市廣場對出空地有人訓底

1.30 銅鑼灣卓悅有人突然暈低

1.31 「突發」香港機場有人突然倒地